{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_005068",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "제천캠핑랜드"
    },
    "text": "堤川キャンプランド (제천캠핑랜드)\\n\n忠清北道堤川市鳳陽邑明道里326\\n\n堤川乗馬オートキャンプ場は忠清北道堤川郡鳳陽邑に位置している。 提川市役所を起点に約7kmほど離れており、自動車に乗って内土路、韓方エキスポ路、龍頭大路を順に通ると到着する。 到着まで所要時間は15分前後だ。 ここは2600㎡に達する森の中に位置したおかげで、森が与える利益を完全に満喫することができる。 その上、乗馬場、プール、ミニバイキング、雪ソリ、氷ソリなど多彩な付帯施設を備え、楽しみどころがあふれている。 キャンプ場には破砕石で構成された一般キャンプ場110面を設けた。 サイトの大きさと個数は横6m、縦9m、横6m、縦8m、横7m、縦8m、30面だ。 個人トレーラーとキャラバン入場を許可し、利用料は一般キャンプ場と同じだ。 キャンプ装備をフルセットした賃貸テントも運営している。 キャンプ場周辺にベロン聖地をはじめ、タクサジョン、パクダルジェ自然休養林などがあり、連携観光が順調だ。 周辺に飲食店が多く、グルメの楽しさも満喫できる。 「民間」で「直営」方法で運営しています。 '''カーキャンプ場、グランピング'''がご利用いただけます。 周辺の自然環境としては「森」があり、「直営」方式で運営しています。 「散策路、釣り、子供の遊び施設」をご利用いただけます",
    "QA": [
        {
            "question": "堤川キャンプランドはどこに位置していますか？",
            "answer": "堤川キャンプランドは忠清北道堤川市鳳陽邑明道里326に位置しています。"
        },
        {
            "question": "堤川キャンプランドまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "堤川キャンプランドまでの所要時間は約15分です。"
        },
        {
            "question": "堤川キャンプランドはどのような施設がありますか？",
            "answer": "堤川キャンプランドには乗馬場、プール、ミニバイキング、雪ソリ、氷ソリなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場のサイトの大きさと個数はどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンプ場には一般キャンプ場110面があり、サイトの大きさは横6m×縦9m、横6m×縦8m、横7m×縦8mの30面です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場では借りることができるテントもありますか？",
            "answer": "はい、キャンプ場ではキャンプ装備をフルセットした賃貸テントも利用できます。"
        },
        {
            "question": "堤川キャンプランド周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "堤川キャンプランド周辺にはベロン聖地、タクサジョン、パクダルジェ自然休養林などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "周辺には飲食店がありますか？",
            "answer": "はい、周辺には多くの飲食店がありますので、グルメを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "堤川キャンプランドはどのような方式で運営されていますか？",
            "answer": "堤川キャンプランドは「民間」と「直営」の方法で運営されています。"
        },
        {
            "question": "堤川キャンプランドではカーキャンプ場とグランピングも利用できますか？",
            "answer": "はい、堤川キャンプランドではカーキャンプ場とグランピングも利用できます。"
        },
        {
            "question": "堤川キャンプランド周辺ではどんな自然環境がありますか？",
            "answer": "堤川キャンプランド周辺には「森」がありますので、自然を満喫することができます。"
        },
        {
            "question": "堤川キャンプランドではどんなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "堤川キャンプランドでは散策路、釣り、子供の遊び施設などのアクティビティが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 530
    }
}